民陣又派膠，預演包圍垃圾會

民陣反對修訂逃犯條例的遊行隊伍，龍頭在下午約4時前抵達終點立法會大樓外。

遊行人士陸續抵達終點後，擠滿立法會外的行人路及立法會道。

民陣呼籲抵達的市民留下，預演包圍立法會，民陣將手持直幡，帶領群眾前往添馬公園，強調預演是和平、理性、非暴力及合法。